中共無人機上午侵入台灣西南防空識別區 台灣國防部長指出動員令下達後 現役部隊與第一線後備部隊將達45萬人

...
立法院內政委員會上午審查國安法部分條文修正草案，邀請國防部副參謀總長丘樹華列席報告並備質詢。丘樹華在接受民進黨立委沈發惠質詢時證實，今天上午有一架中共的無人機入侵台灣西南防空識別區，國軍則是以雷達、飛彈持續監控。
...

嚴德發指出，若總統動員令一下，約26萬名後備軍人就要報到，加上18.5萬名的現役軍職人員，共約45萬人將是第一時間防衛作戰主力。
...

Source:

大彊呀？

唔知，等公佈

一陣外國又制裁埋，唔比帶去旅行

咁叻, 飛到咁遠

廈門飛過去一d都唔遠

算遠架喇
唔好咁高期望

班台仔而家係咪有得震無得訓, 而家隨時要打仗

大型無人機應該得

可能汕頭果邊飛過去多

唔係其實多數人都當無乜野

由細聽武統聽到大

45萬人= 約四份一個解放軍

仲係開台打緊機

國際線有任 請每日推Post

不過最近危機意識會高左既

訓訓下教, 打打下lol 收到message: 請24小時內即到就近軍營報到

Exactly，而且二線後備軍人（八年內退伍，2012到依家）共76萬人，連埋一線後備軍人同現役軍人條數係過百萬

咁一日未打 生活都要照常過既

無人機
打佢落嚟啦駛畀面

唔會係就近
其實後備動員仲係有bug，台灣後備動員同果個人既戶籍、工作地點係可以無關係，姐係高雄人係台北工作，後備動員報到地點可以唔係呢2個地方
對於動員效率會有影響

係呀而且其實打既機會唔高

入領空先可以擊落

第一次見露體狂你可能驚
但之後幾十年,佢日日走去你屋企門口露一露體就爬走
你會點諗

呢個比喻。。。

由讀幼稚園聽到結婚生埋仔

我會想剪爆佢碌鳩

打啦仆街

其實已經習慣曬仆街最近台北樓價仲要升完全感受唔到驚

其實中共就係知道d 廠回流或者提供新資金落台灣
照計都係要做d 大動作
令到d 商家佬諗多諗
否則敵人國際線一路增強
自己一路弱落去
之後就真係連嚇既實力都冇

仲未計美軍太平洋攬隊

聽到個仔結婚生埋仔

仲升姐係大家都覺得冇乜可能打

愈嚇，美國就愈賣多啲以前唔會賣既裝備

台海危機超半世紀 武力攻台之聲不絶於耳 開戰不排除招至新八國聯軍 美方不可能坐視不理 迅速組成盟軍滅共和協防台灣 中共未奪台島 更招致元氣大傷 動搖統治大陸的根基 天滅中共不再是口號

艦隊

其實打既機會真係低

等過兩日美國再宣布賣無人機

打啦支那仔，煩撚到死，成撚日擾擾攘攘

某程度上呢啲都係一種消耗戰

推 撐警片《時代》副導係前勝和坐館兒子 導演劉國昌無奈被加名：控制不到 - 分享自 LIHKG 討論區

當然 只是配合國和黨内外形勢 軍方鷹派尤甚 除非有不能掌控的突發事件 而目前大陸經濟繼續下行 國民生計問題逐漸浮現 更不是開戰的理想時機

如果真係打，好想去台灣參軍保護台妹

推

軍方更加知道唔打得

香港人要入藉滿20年先可以當兵，基本上係無機會了，但入藉後你生既下一代就唔同講法
不過台灣軍中仍然需要改革，仲係太多舊時代既陋習同文化

原來係咁，仲以為一入籍就要當。而家咁都幾正，廿年後先要當兵

陸空軍軍售就多，但海軍軍售好似比較欠奉台灣海軍都有野等緊買，但預算唔夠只可以比陸軍空軍買左先

點會，點知有冇間諜，廿年後都唔洗當，徵兵淨係徵到35歲，除非你入籍果陣細過15歲咁先要當

對的 所以軍方鷹派久不久出來用咀開炮走過埸 防長魏鳳和是其一

不過台灣仍然需要持續增強國防實力，依家都係太過懸殊

想法一致 如不嫌棄 赴台應戰 拼死衛台 生死至於度外 視為一生光榮事跡

香港軍團，應該係最憎共匪嘅軍團

天滅中共 全黨死清光

台妹勇過你班香港宅男啦 香港男仔有幾多個識揸電單車？考個牌老母，老婆又話危險唔俾

個比喻

陣間支共無人機又撞到雀仔......
機毁 _ 亡~!!

打未呀 訓著啦

好似一年後要服義務役?

我係共產黨就即刻佔據福建一帶 金門 東沙群島
搏你唔敢還拖

但係老解係200萬現役 如果支共再征後備兵用 應該唔止

又但係，中共冇可能全軍力放去台灣，東突軍管，印度戰線，漠北，南蒙，東北，海南，南洋，又有東非，南美，中亞海外基地

啱 不過佢地好似有成180萬備軍
不過而家打仗都係睇科技 人數對於勝利機率影響唔大
即使佢出晒2,000,000 去打
都唔代表佢有咁多戰機同軍艦用

以前上Ptt, 好多當過兵嘅台仔都話國軍無戰鬥力，掃地多過打靶，唔知係咪真？有D擔心

佢地預演都係有曬安排，唔似美國自由發揮

會唔會係D 爛鬼J-6 無人機
大陸早年改左好多出黎

係呀 打左之後就到支共無得震 有得訓
成個政權入土為安

台海一打=支共可以入得棺材+香港正式解放

佔領要人，除非戰略目標係炸平殺哂

怎樣打飛機？

館長會唔會去報到?

辛苦手足你每日提旁聽

台灣軍方主要為國民黨軍演變而成 民國失去大陸政權 從幅員和創𠥔能力 已不可能追貼 一個十五億人口的共和國 擁有原子彈 莖氣彈 核子武器 三位ㄧ體核打擊能力 更重要係美方不容許台灣擁核 而中共攻台前置四條件 其ㄧ就是台灣發展核武 基於政治現實下 只有寄望美方不會改變 利用台灣牽制大陸的重要棋子 不斷對台售武和履行台灣關係法 承諾協防台灣 至少在中國共產黨覆滅或國軍反攻大陸之前

其實同地震一樣，震得多就慣